25號有無巴絲會係尖沙咀busking?

小弟想係果日睇下有無巴絲可以借部琴比我
打算自彈自唱比女朋友聽
想比個難忘小小既聖誕女朋友

輕輕一推

我都諗住咁

未散咩

busk你老母咩唱歌就唱歌啦
成日無啦啦出現啲新term跟住就個個跟住講
屌你老母

Sorry lor

樓主係金毛mk仔

想唱歌咪入K房唱囉,係條街度嘈Q住晒做乜鳩